元西打爆消防警鐘啦！

快打爆breakblass

打爆break glass 啦！

叫消防嚟！

Push !

推

打爆break glass!

.

幫推
打完先有英雄黎得救人！！

push